a1

流巴豐功偉績要貼堂旺旺 希望大家繼續贏

24小時爆5個post

流巴

流巴拉

係咁爆post

流巴 自

A0

伊巴你開定三四個先好訓 有排爆

有女萬歲

叫我？

流巴 我tg係 @YNWAHenderson 呀
愛我請留言

成日都西波抵你A0

不要信巴 出水未

小弟甘拜下風

好滖動有人記得我
尋晚劈酒到4點再直踩返工到而家
今晚陪大家屌波

講返正經野先，扑咗未

有冇早水可以乞下

錯左表情

a0那有女

ok

不如咁 下次派錢既巴打絲打出去開個post
然後貼條link入黎
咁就唔會阻礙其他巴打絲打即場討論
ok?

kyb今晚玩即場嗎

今晚大家齊齊殺狗會 一條心

我既流巴支援金聽日先到 今晚表演雙位數變三位數

你個名好唔老黎喎
改改ok？

十卜

600變6k有望嗎？

Ky 澳沙9.5 9.5 ？

Bin c 欺騙大家唔要得

重傷求水

700變70k是夢嗎？

搞錯啊

大家今晚ac多個0

張恆巴又出現番

大家都叻！齊齊有錢賺！

mk

我的朋友不是我

Hamburg 9.5s 1.67->1.72

攞獎金 過百萬當係碎銀

變0都係多個0 多一個位先啱

上過 不過輸返哂 一齊殺狗

Super

有禮是登登登登

無問題

張恆欺騙我地

即改

打個飛機沖個涼先度波

唔入錢唔過數 多個位都係0...

又咸濕

要埋岸

做咩姐 virgin ibraaaa

說好的4x1呢

等不信巴

j ibra

有追post wor!!

改做屌波小船

dont j me

一有錢玩即追

唔得 見到呢句大笑左出黎

濕晒

角球旗天王

第二個傳奇？

見返大家好開心
如果今晚7x1中左派3個

國產鐵達尼

唔想做第二個炸魚

沉得仲快

國產的會爆炸

留了

U針埃針

爆鳩曬喇唔好啦

新規舉 留名冇份

打和！

張恆呢幾日去左邊？

收到風 維拉讓波贏

堅？

食女，識佢

有信心 今日中唔少

豬哂去左做ptbf
賺左小小返黎玩

唔是掛 取消返

gun

食女，識佢，同一間都唔帶埋我去

又到出賣朋友時間

你返左黎

Pmed 學校殘廁gathering ok？

約嗎

你細J,不了

有冇掛住我

不了 gay

Gun

不了
你認錯人
我唔識你

無人掛住我架啦 我走啦

Me

唔好打和得唔得 明明我贏緊2:0

挽留

夜啲改ok?

我

Ok 不見即散

3p ok?

睇完場東方過咗兩個post好似與世隔絕咁

Ok

莊

日本仔踢十個都仲高緊半班波

多謝流巴

我tg:

以為你去左睇樓 賺夠

仲要係出二軍...
算啦點都好我收貨喇,而家要追數

讓番比傑志踢啦

好多華倫西亞

傑志1:1蔚山
蔚山6:0chow

今晚d水幾時出架
我碌完16同監管post都睇唔到既
利申散光400度

大部分時間live架喇

Kybb 好多水都跟唔到

我追到有點攰 有緣玩即場算

今日同個日本仔交換左條頸巾
明明屌左佢地成場 賽後大家都好友善 感受到愛

心累

等張恆巴拯救我

曼城會唔會讓太深?

好葡萄 師兄坐邊？

成晚冇角屌

聽日cut ac 先
我今日要開聲問女朋友借錢食飯 覺得好羞恥
22歲於馬會結餘：-260k
以後都唔上體育台了

260K

收手啦巴打

260000 ？
Btw你識諗就最好
-260k好過再-落去

...
離開都係一件好事.. 有緣再見.. 出左去就唔好返黎喇

師兄如果真心想quit就直接block樓主啦

巴打加油啊

Gchi 加油呀薯條巴
首先改返個同賭無關嘅名

agger

加油

😒😒😒
btw我開係吹水台 小心

祝福你

今次我唔希望再有人挽留
放佢走啦

認同

見到你開要混路走

應該係伊巴block佢

所以我先咁講,樓主唔好嬲

祝福您

-260。。
我希望唔係真
巴打唔好叫炸魚薯條喇 真係。。唔掂呢

屌都屌過了，唯有祝福你。唔好放棄，繼續努力，唔好再掂賭野了

伊巴咁靚女點會咁小氣

唔會喇 唔賭錢精神好啲
前程錦繡

應該叫莫雷拉

仲有成個鐘先有即場玩
食支煙仔先

輸過入肉既先真係會戒賭

你講緊隻馬？

咩煙 我估黑冰

卡碧

錯

燒山

打個飛機又係新一日 加油

食煙

藍莓5

山火 不了

真男人食縡純煙

5個內估中派50 ok？

唔好學

香煙

媽媽教唔準食煙

食完先上水 8

加油 我都仲差唔多呢個歲數
返工返pt返到攰 知道錢得來不易
所以絕大部分時間都係十蚊注過下手癮
錢好快搵返 女就記得同佢一生一世呀
有緣再見

秒

雪茄

紅雙囍

巴打再見了

如果我男朋友食煙即刻分手

純萬

紅萬

聽講有重心

有次我同老母講做話劇要食煙
佢喊到收唔到聲

朱古力煙

我唔同食煙嘅人gathering

咁高要求

其實間唔中一支半支有何不可

萬事發8號

咁多9up追唔切po

親開波之前講低自己愛隊 - x japan

係

冇人中
食純薄

莫斯科果場 無咩好買

張巴你喺路邊食?

細細地玩半主

藍莓煙？
不了
btw想戒煙既手足可以食一仔

不可一不可再
自己同身邊人健康，錢

真心想問 其實有咩好食？

街見到d火車頭

咩聽歌apps聽到rusty nail
我之前開post問過

係屋企

伊巴前兩個post個1Q有冇答案

好易相認
坐佛山球迷區果到

會wingwing地 好似醉左咁

想買慕狗贏

我次次都入後欄食

都有1.9 定買-1好？

係小妹

可能的少食 食完會肚痛

耐冇食就係

廢事屌全場...陣間留精力睇漢堡

我都想 讓球盤 贏唔到最多走

伊巴等你指示

咁又岩 咁我直情唔賭all慕狗算

唔驚漢堡反底

沖涼先 有水唔好推咁快 唔想追咁耐

詠巴

9買
足球過關 6x1
星期三 5
莫斯科火車頭(主) 對 杜斯奴(客)
半場主客和
主@1.90
星期三 6
漢堡(主) 對 慕遜加柏(客)
主客和
客@2.38
星期三 7
尼奧特(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
入球大細
大[3/3.5]@1.85
星期三 14
盧頓(主) 對 牛津聯(客)
入球大細
大[2.5]@1.83
星期三 15
拉素(主) 對 羅馬(客)
入球大細
大[2.5]@1.68
星期三 22
馬賽(主) 對 摩納哥(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.75

佛山
無啦我坐大鐘底

買左200屌下波..過下手引

尾三場同路

想買漢堡 都係skip盤算

i am 慕狗作客fans

200屌波
我20咋

樓主今晚係咪有過關

作客好勁

巴賽w 1.01...仲要升盤讓-2.5/3...

我坐左係東方打氣個邊

我尾3場係抄香土 一陣4x1

岩岩跟嘉琦BB玩馬汁左小小先買200

岩岩開始度波

40個鐘冇訓過都要等埋伊巴條串水先訓

樓主我番嚟啦

我都係最近起底睇到你問
我自己買左apple music無限聽

換咗隻羊

維拉利e讓唔讓得起呀

其實你地見唔見到同埋明唔明佛山係玩膠

羅馬升盤 拉素近態好喎 會唔會打和

點解我會覺得佢讓得唔夠多

係,換羊改運,呢排研究緊大細波

我都係

現場唔覺眼,川崎fans太搶眼
咁梗係明係玩膠

Me too

點解我會想要奧沙辛拿

好撚癲 un足90分鐘

呢場可能係買大細波仲好

04對戰十場6場2.5大
澳彩都開3球盤初
馬會2.5大傻撚左？

邊有咁着數

入左9.5b點睇

逆向思維 個個買細

低水到

買冷博佢2.45仲好

南特近三場有啲起色
作客讓平半升盤好吸引

得1.48中左都無肉食

低到狗也不屌

火車頭1C

訓 祝大家贏多啲

入波先

係咪真係咁有信心呀

火車頭3C

冇力屌波了⋯

冇錢買，打fifa算

蘭斯半大有冇同路

樓主 點睇哈迪斯下盤？

最後50蚊柯煙慕狗！！！！！
輸左等聽日
有冇人gun?

屌唔住了
各位早抖
祝羊多啲

直屌W?

好似咁難買架今日啲角

別衝動

早抖

星期五同我玩

早抖張恆巴

火車頭 1:0

仲有兩個星期就MT.考完MT月尾再蒲頭
應該冇人記得我了

抄低個名先

挽留 mid term姐 retake啦

MT姐 唔洗溫啦

記得你棵角球樹

糾結巴有冇水

係到搵錢RETAKE咪算

我以為係management trainee...

諗住買主盤

支持..但我應該要盤

同路呀 不過未必買

冇波賭有啲寂莫 係咪上左癮？

+1

Me too 所以瞓先

馬賽
羅馬
大波

唔喇，sem1 gpa爛咗
到時見啦，呵呵

應該冇了 好眼訓 不過訓先想小注玩下慕狗win

好 我等埋條串都訓

好呀

無咩好賭 訓覺算

無水呀

新手留名
小弟多多指教

不要呢排羊幾多

陣間又講到聽朝都未訓

條數上唔到去

幫我屌波

曼下盤好似幾吸引咁

唔好咁啦

c fu ky有無咩好建議好似好多中位數

奧沙辛拿榜尾 主場好耐都未試過受平半咁少
維拉利爾唔似支持喎

小注玩串先啦

太眼訓，咁多位巴打早抖

馬會都睇好疤呢隊閪波

同路

要屌到4:0 先1.95

Fg 1.03 收息一流

聽講今日你馬仔羊好多 星期日有冇馬水比小弟玩下咁

allin啦,約定睇樓都得

黑眼圈大到仆街
要訓了
起身收錢

今晚係咪無人玩

唔知買咩好

聽朝OT,瞓了
希望聽朝條3x1有錢收
大家贏多啲

馬賽大波

有無漢堡包支持者

有

伊巴今晚係咪有過關?

今晚買條無咩倍心四串一

好多波都好on9

漢堡同摩納哥果場賠率不停跳唔敢買

星期日未睇到咁快 到時臨場再睇
我羊小小咋 學生玩好細

跟番你先

maek低個會員no.

嘉柏x巴黎半大

摩納哥 角大 有冇人

巴打咁鍾意玩半大

半大害人不淺

跟少少

搏下咋，好分啲嘛

[quote][quote][quote][quote]
恭喜晒以上10位幸運兒請留低聯絡方法(eg: telegram/wechat/email)
我會直接聯絡你地
請最遲星期六上午11:59分之前留低聯絡資料
最早聽晚六點派獎
再一次恭喜以上巴打
多謝巴打
我係 可樂
wechat: coca_cola250ml

番黎追post爆左 係度留言

自從上次玩完角豬咗排,最後決定都係玩即場算

漢堡睇黎幾多人買

角我都係覺得即場好似易玩啲

我買大C算

我買左角細

大家好
五點做功課做到依加
有冇miss啲咩？ 番到屋企先追post

博佢反底狂刷姐
PS小小小小小注

起碼可以學下睇賠率
利申:新手

仲要串左PARIS S C

即場FOR SURE

流巴請問 抽唔抽到我？

試試佢先

抽唔中

delay

原來上面有圖

矛盾大對決

今晚係咪冇人屌波

樓主去咗邊

訓左

佢唔係訓教咩

漢堡同路加油

好似話黑眼圈大訓左
我都要玩即場
利申聽日番十半 訓先

馬會app搞咩

DELAY~

比人炒完要發洩番

咁就要刷C

Psg 1c

靠主場谷番士氣
慕遜作客雖好吊，但今場傷兵多
可一博

最驚呢場變到好似琴日法撚咁

只可以希望巴黎快啲入一球先

PSG 2C

希望開到半大

漢堡gogogo

話說有冇巴打今日有串亞冠

ky玩唔玩即場角？

可能訓左

睇多陣買埋盤都訓

發覺ky好早訓 但半夜又會入黎

Ky場重心角

有出咩

佢冇講....

合一合先半場起身睇結果再出多條3串1

終於得閒同大家屌波
入左巴黎9.5s 有無巴打

滄海遺水

有..不過串起左

入左漢堡fg

又黎大船了

另一場對左同你

手持巴黎9.5s
漢堡9.5s

閘住

今晚無咩mood屌波
小注跟咗

PSG 3C

邊一邊係隻船

11.5了

岩岩好似8.5？

漢堡攻攻攻入波

巴黎咁快3c

漢堡就8.5

PSG上到高水就買大波

好想單屌PSG 細C

咁我可能睇錯

hold hold先唔好追角細

睇下中場開咩

漢堡7.5出現

psg比個半大我

漢堡好撚惡

好想拿拿林中場..眼訓了

哩場要贏

8串9頭兩關

入多左注7.5s足水

入左主FG

你頭先唔係有串2x1都係呢2場咩

打完機唔記得入ttg 456

買大咪得

有但今晚啲波好閪都係細注算啦

ME TOO..全部都100/200

頭關唔是似大咩

完場就知大定細

漢堡差d入

傳得咁靚，繼續攻會入的

漢1C

My fg

有條3x1大波

入左FG

兩場都冰實佢

psg果場諗起香港大球場泥地

點解D人踢波咁鍾意吐口水

冰阿

冰還冰 漢堡fg

PsG 2/2.5 1.95

漢堡FG

Psg快啲456

漢1C
PSG 4C

聽講psg出副選 連天使仔 卡雲 收起左

可能完場01

卡雲尼後備 天使後備都無

打法乙都正常嘅

你估隊隊都係痢咩

exac7ly

我個半大凍過水

🍔入波未，睇到好攰

01得3.8倍

猁呢隊波

大波好唔樂觀 中場又有副選

對賭仔嚟講好事，有劇本跟

7.5 企得好硬

fml

信巴 我跟左你嫁

今晚好靜

一齊冰實佢

ME JUMP

繼續冰封

因為樓主 ky 都唔係到

支持

cctvb睇波中

點解要買大

半大?

MY BRAIN LAG

補注細？

Hamburger 2c

漢2C
PSG 4C

補左7.5S

Hamburger 頂住半場2c ahhh

漢 2C
PSG 5C

第三 四 關

好想跟

唔好啦今晚啲波好多都好閪

留返啲錢星期五六買重好啦

睇半場唔樂觀

中位數開10.5

今日好似買盤仲好過C

德國佬啲波真係

力項到完場

跟左

只要PSG一日未有G都會刷刷刷

46mins 入一粒先啦psg

買親慕撚都輸

半5全7

輸咩？

冰封角!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

嘩 主隊晉級熱左咁多既

上次輸角，今次睇嚟輸大波波
睇嚟下次要避慕撚

半2

咁靜

頭三關同路

漢堡會贏，今場成隊有信心

下半應該不會擦角

For Kayan

漢堡漢堡漢堡

Cap左好多

想屌慕狗win

維拉1:0

買左佢盤

維拉秒入

秒入應該不會擦角

我買盤你買角
不過我係3X1

漢堡會win

維1C

維2C

維拉好波
原來有買維拉盤

Osa 0:1
2c

冰封巴黎

幫大家冰完就瞓了 利申無買角

波照入

瞓

Osa 3c

漢堡入波就訓

疤 1:0

Osa 4c

單邊刷C

奧沙jump

維拉都唔屌打佢

Yes fml

疤輕鬆半大

巴黎平安鐘

psg 7c

Gijon癈到一個點

只要信

Psg咪刷c淨入波ok?

疤2:0 角大玩完

唔係訓咩

疤c

甘岡goal

疤1c
Ham 3c

X2

HAM 0:1 3C

12m on撚9

慕狗1:0

12m鳩柏

我未買

吊，漢堡

諗住60mins先買

反cup啦漢撚

Ham 4c

仆街了..HAM 4C

漢堡on9仔

2/2.5s

頂撚住德國仔 法國仔

疤2:1

痴撚線，個波入撚禁區都唔射
以為自己c丹咩

睡了 大家加油

Sing you to sleep

6.5大細波盤

反cup啦漢堡

繼續冰德國法國波角

維拉2:0

漢堡要c，知你輸波，又有夢報俾我，一定要角大呀

慕狗12m again?

鳩柏又12M

漢堡 我屌你老母

不了

漢堡blacklist

巴黎 8c

Jump

垃圾漢堡

疤3:1

漢堡請俾c

Ham 5c

漢堡俾埋慕遜入波啦

咩 你買左咩

Ham 7.5s

巴黎 9c

巴黎 plz

漢狗0:2

半2全10唔難

跳船啦

Gchi

漢堡，巴黎都大角

巴黎唔識入波

一定要十角以上

下一隊鳩柏

收手啦

點解會買細⋯⋯

漢堡你繼續柒落去
無限傳俾對家，無限十二碼

Psg goal

一定會有，仲要係十二碼入

無限送c

Me 冇心機屌波了

奧沙辛拿你最多只可以10角

轉叫停奧沙

疤lei gum？

-3c

唔補飛了

你買咩開咩啦巴塞就

漢堡6.5-8.5都入唔切

笑撚死
PSG角細頂到
漢堡頂唔到

漢堡呀，我訓訓下有人話我知你要我打氣，於是我來了，請你俾角

漢堡無10c唔好返黎

比c

岩呀，不如而家就10c先啦

PSG頂住呀

多兩角，一人一邊，岩岩好

上啦

Psg頂住

仲頂到9.5s

無10c就腰斬啦

慕遜加柏俾角人啦，你都會守住架啦

漢堡d傳波真係笑死人

巴黎10c

隔壁巴黎已經10c。不如我地都10c

上場8-0下野轟落去 沉撚左啦

10c

請不要停止攻擊，消失希望，角球好易

9LU
巴黎中都無撚用

9c

漢堡係咪真係假波
入埋禁區唔射
仲要扭，你老未你不如後腳射波

摩納哥角大
Cf角大

差一角

5分鐘一角球

買啦

角4x1皮已收

今日子絲打？

回番買角啲錢

仲差一角呀

唔該俾埋我

進攻呀

10角一定得

漢堡快撚俾球迷扔石啦
成隊傳波都送禮

唔好差1角完⋯⋯

求你

2mins injury time

Cccccc

差一角，唔好打邊爐

比多角

快d拉9漢堡前鋒14號
踢到咁撚假

1:2

入咩波，都無角

屌

輸錢了

diu

Sor ah 流巴

買曼城盤追數大家覺得掂點
2/2.5有啲多 但岩岩睇完個陣有小小信心

人地單刀俾人mark住都射入
14號入埋禁區唔撚射
出局

漢堡(主) 對 慕遜加柏(客)
下一隊入球(第3球)
主@7.60

$ 10.00

翻生了

臨尾入咩波，都贏唔到架啦，又冇得追和
不如刷多角派錢啦屌你老母

你唔係買鳩柏咩

見馬會同365係咁係咁降水 鳩估佢有絕殺

屌曬成隊漢堡老母
14號美國仔交俾我吊

兩條過關大注單頭，完

我都跌左好多

Hamburg 90mins no goal 1.09
果然有波入

頭兩關爆哂c 完

啱啱馬會7.6倍vs 9倍
365 11倍同13倍
即刻買

大波日

曼城總入球4 5

1:2 維拉

曼果然係派錢波

曼

分分鐘開唔到大

尼馬罰球靚到呢

維拉3:1

巴塞5:1/5:2 完場
馬會咁狗又咁假應該唔會開主其他
利申 新手

4:1

疤-1c

巴-1c

曼被黑兩手球

俾多個

11c

希杭NG

馬賽1c

馬賽2c

馬賽3c

Osa 90' 4計c...

追唔到仲刷乜野...

馬賽4c
冇同路嗎

今晚太黑 明硬再續

原來得10c完...好彩執番d

訓曬啦

記住要共最尾的人屌波每個夜晚
我都訓了

幫ky cap ga ,, 我參透唔到玄機

Me 差唔多

4串5差羅馬

[quote]4串5差羅馬 [quote]

幫你嗌下 羅馬入波呀！！！

唉斷羅馬

Me2...

差一球

Bale red card

垃圾羅馬

rm 1:2
今晚完

起身過關斷巴黎 吊

rm1:3

賽前客勝8.5倍

留名

Rm11 c

中位同巴黎一樣

輸晒

早晨

頂,好癲,發夢都喺度追post

竟然推唔完個po

大家早晨

對唔住各位 6x1 淨係斷左尼奧特

唔緊要啦

今晚拉科個角球盤同尋晚alaves個盤一鳩樣

本金輸曬了 有閒錢再玩

輸左1800😂😂😂😂

加油流巴

快d返黎一齊屌波

我慕作客太勁了 又係下半場入波

伊巴早晨

尋晚場漢堡大出血

睇完琴晚啲賽果 好慶幸自己一早恰著咗乜都無買到

fc客盤

起身睇 見到中左11 13 16 半大3x3 24倍

雖然其他炒晒⋯

夠啦 fatfat

好似有巴打中5x1大波

下次見到我慕作客 寧願唔買都唔好買對家

psg
btw 30串32 兩場大波

豬死了

訓一覺唔見左三百

樓主點睇競賽會上盤

好彩345嗰轉醒唔切

樓主早

你岩岩先輸左1800

即刻買左5舊

同路
我串埋競賽會大

Gun dallas

最後三場大波3x1

得番1.68

六米巴差一關

三條飛 斷psg 仆街
分別買左4x1 2x1 單頭psg 屌

以後路再用 同一關同一項目串多過一條飛

尋日20/29開全大

我就嚟見到我既1k checkpoint

黟跌到落100

輸到仆街了

1k本 到依家都未試過上番1k

仲玩到咁撚耐

達拉斯

半個月 6k 輸淨400

Me 6k>0

Ky水

次次最後一注都好好彩回到血

6x1斷psg

開會先,a2見
大家贏返狗會!

0:1

達拉斯1：0

0:1繼續

離派錢-7000 唔小心上黎講兩句 依加走

玩留

琴晚啲波咁正路都贏唔到錢 要戒賭了

達拉斯入多幾球

1100 角細有冇同路

早晨
屌左成晚波又早起
又攰又輸錢

尋日豬咗700

無

Cfu

Fc請你一定要守住

競賽快入

9.5

南假盃快撚啲入波呀

全大已死

其實兩隊都好刷得下

我究竟睇緊乜撚野

一講完兩隊一齊入

訓醒見到上左400 目標1000就cash out

0-1la

兩隊差兩球 快

G持

流浮巴係唔係度 有冇miss左我留既聯絡方法
唔見有訊息

客隊一定要贏, 贏就一定要再入, 入就一定會贏, 贏就一定贏

有MISS左, 留多次

coca_cola250ml

we7

訓醒豬埋最後50 要等救濟金

早

半細gel!!!!!!!!!!

早晨呀 鳩買勿跟

我重買咗墨假大大細

早晨 雪櫃

競賽多一粒

墨假兩球

尾場想問fg主隊

fc達拉斯一定要守實, 我要開始工作, 不能睇撚住你點樣贏, 請不要讓我失望
你贏我贏大家贏

支持你

請支持隊波

最好達拉斯入多球

尾場角大有冇同路

入多2球ok?

希望有晏仔可食

墨假都咁大注

踢波唔入波踢來把撚

淨係達拉斯入

小注

墨假終將過一關
比南假盃伏撚咗

買得大賠得大

超撚狗 個賠率十場開左九場大 我先買大 即爆

山度士阿古拉開波3分鐘仲未入球?

請不要消失希望

92mins la

半大半主大入球

5分鐘仲未半大? 限你10分鐘內搞掂佢

以為dallas

琴晚豬了1k
今晚要停一停

我都係
而且睇返盤唔似誘下
點知都係中伏

達拉斯請入多2球

全大死等 全細等死

跟左巴打五十，搭沉你對唔住

呢幾日開左好多全大

各位 遲兩日再見 琴日輸埋最後100 要留返啲錢同女朋友去玩

朝早賭波真係好難贏

尾場大c

望墨假生生性性

大家輸錢都唔想
過手癮既代價

拿根亞

明知假波都係忍唔住買2注

入波呀dallas

1:0
唔撚駛買馬了

faked

尾場 9.5 2.5 有冇同路

9.5同路 諗緊買半和

ky bb here?

2.5

定係等即場

想買半大全大

1-1

Dallas 1:1 -1 goal

叫左對面😒

求你入多粒

屌, FC唔係和呀，又要輸

勁

2:1

輸撚埋，on9

和唔到 輸撚埋2-1

奇蹟2.5

Dklm，又輸

上場4-0大炒對面 今次都估佢然唔到架喇

屌, 戒賭啦真係要

求打救

頭先又唔幫我叫😒

乜撚柒都cup, 日撚日都係咁

求ky上水打救

dklm

痴撚線，0：1都好丫

咪係，完場前返cup, on撚9

唔係2.5?
我2.5跟你買

南美波真係好撚假

委內瑞拉果場😒

連推5口 1. 11點客勝2.48

same road 小注左50

同路 加個0:2波膽

巾

唔俾買

開返

咁都買到 我feel到要中了

Tiger 9.5 10.5

樓豬又黎搭船了

入左錢買左500，唔中就針得

me gun大隊ja

角大半大客盤

我睇好主fg 利申無買

尋晚啲飛輸哂

輸淨最後幾十蚊
同樓主共同進退，買客勝

12射5中都0:0 半0:0全3:0

角球點睇

6.5足水 5.5掃

最後100直吊客w

今場叫!!!!
堤格!!!!!!

i love u
召喚成功

火都黎啱啱果場比人反cup
今場大家一齊講
堤格！！！！

未必有咁低wor

Sevilla 9.5 10.5

上次首回合得8c

我睇佢最少7c
咁咩位掃貨好

1c

8.5 9.5
客fg

9.5
客w

角

靜悄悄同大家講尋日跟左ky話mc派錢波 小勝左

hi 掌加奇

我串咗psg大波

有追post

求派

小勝20 10蚊你都呃

5x1就係斷psg

唔再串psg

直取左-2 1.88
盤都無要

Ky琴晚三場可以分享？

9.5s 9.5s 11.5

應該得兩場

想問ky尋晚有串過關話重心，是咪漢堡角大？

有8.5了

8.5

5.5 6.5=半1中場個odds
姐係要上半得1-2c完先得
我覺得半3,4合理，如果開9.5就s ga啦

8.5足水入唔入？

咁樣會殺好多手足

比c同入波

客w

9c，吐晒血，之後果堆中哂
PSG 9.5 馬賽 9.5 CF 9.5s 切 9.5s

明白
但半4 都基本上開9.5盤？

不過我臨瞓見到9.5 由2.07落到2.00就知不安了

我都係等5.5/6.5 無既寧願skip

Same

要睇馬會點開啦
我咪比左你囉

其實落飛梗加開唔出？

咁冇信心咩 我仲未入

！

堤格請入波 thanks

如果我貼角大落飛通常skip
回飛少過5%先會要，多過就skip
之前講過啦

啲仆街杯都係穩陣啲..岩岩入左1000諗住唔好鳩買 認真少少賭

堤格雷斯入返球定一定驚先

今日要抄好多筆記

起身又豬700
一陣入返500先

提格呢隊野真係冰封隊黎
場場得1-3角

有得賭shot on target就好

都岩 我到而家都未敢落

有ky bb坐館 可以等多陣 財不入急門

7.5開始出現

漢堡幾多分9c？

7.5

好難定義 呢d莊噏哂

ky bb咁你個初盤通常幾時睇架？馬會一開盤就睇？

84

都冰封左十幾分鐘

就黎見到6.5

你岩

60分鐘左右起身見到係5c, 最後10分鐘先9c, 之後停晒, 最後5分鐘唔攻咁濟, 激到我訓著

Ky琴晚重心真係漢9.5?

FYR

又差一關呀

樓豬派我呀

呢個咩app

唔係半1呀

漢9.5 最後一角完全唔攻

門興格拉德巴赫

又黎半1?嚇........我唔到既??!

好耐冇贏過

朝早d波真係好閪

i love門興犬